阿仙奴啲解圍勁能到

全隊都係中堅

成班垃圾

屌，飛機仲難過中龍

點踢
踢多兩個中堅

咁撚邪

龍門失哂位
都可以幫手解圍

笑撚死

多蒙特黎架喎

廢到

多仔係咪想害地我地愛sir

多蒙特清水貨

系

睇蘇古迪斯識唔識做喇

打緊欖球呀

達勁定羊勁？

即入一球答你

答案係？

2&B仲勁

correct answer